雙匯牌香腸一樣好食，駛乜要廚師腸

好似話係香港人情懷黎

明明係垃圾食物黎，咁都可以懷舊

咪撚戇鳩啦